自71起，中國人冇得再翻牆

同樣 香港人上唔到百度新聞嘅香港新聞

外國都有支國人

共享中國人榮耀

點解我上到

我搵唔到香港新聞個頁

入去係睇到 香港新聞係邊頁

如果facebook youtube instagram無哂班支那人就正囉, 成日都見到睇到好撚忟xx

上大陸網都唔需要翻牆

樓主話有獨立一頁係百度自己整既香港新聞
你呢個應該係search出其他網站既香港新聞出黎
唔知有冇理解錯誤

等班友唔駛上fb 搞搞震

中共一大德政

外賓酒店不嬲乜都上到(平常日子計)

Google 百度香港新聞都唔知邊板 放棄了

一早就應該卜鳩晒佢

大把寫自己來自支那架

咁d跨國公司點算 好似好多都係靠vpn 做野...

屌而家又上港聞版頭先用wifi 又用4g 又用唔同機都上唔到 屌不過入面得一兩個講香港

佢只係block VPN（應用程式）

德政啊！網路世界回復清泉

咁咪成堆人落黎簽cmhk
中國上到 fb ig

同北韓差唔多

你地以為五毛冇得翻牆？太天真了

唔比store dl者 website 呢？

唔俾人down app
完全冇影響

鎖國丫笨

說好的物理斷網呢？

係支那直接cap圖答你

完全冇問題喎

因為你個app store 係hk 唔係cn

依家人係廈門，上youtube睇緊j2版死亡筆記

支那狗

大陸有google store㗎咩

一卡兩號表示連vpn都唔使

唔係掛

困住呢班友唔好比佢地走出黎

自己起server搞VPN一年先12蚊美金, 仲有d一鍵安裝包, 你唔識linux都3分鐘搞好, 租咩鬼VPN

邊個叫佢地犯賤要進入中國市場，自己offline sync每日派人將data帶出境upload囉

啲跨國公司有Private VPN㗎啦

mpls ?

中華民族到了最危險的時候

用apple轉第二個區已經download得返vpn app

咁即係仲有無得用嫁？
如果返大陸點翻牆最方便？
用開VPN夠簡單

鎖住班大陸生番， 係共產黨德政來。

德政
中共班五毛洗鬼翻牆

你都 on 9 嘅， 照你咁講乜能嘢都路好做。
鎖得一個得一個。

唔怪得用唔到green vpn

德政
唔好放翻班畜牲出黎

力度都係唔夠，下次應該會再大力啲（好似係）

on9當有趣

係真既會趕走唔少外資公司

大陸最神奇ge係有d地方條出海線係奇慢...
唔用收費vpn根本出唔到去

買張聯通1G啦

鎖國了

班五毛坐埋係同一個房做緊野啦

自建免費VPN，唔慢呀

聯通4G上下都有廿幾Mb
天威100Mb寬頻都接近20Mb，係upload慢d

仲用到VPN 即使封左 無幾耐咪又會有新既VPN

唉，一早就應該block 9曬班大陸狗啦

LM

好多ig靚建築、城市相都係大陸人影

寧願唔睇呢D都唔想眼怨

德政

咁又點?

買個domain name裝shadowsocks
再有錢少少咪買部裝到openwrt router或者raspberry pi唔洗長開電腦

同大陸人講兩樣野佢地收晒爹
唔用vpn上唔到外國網站
高官子女外國籍

而家係大陸
用大學VPN仲翻到

無知一問，姐係支那人仲上唔上到youtube?

佢指大陸其他扮士多既app

睇呢個post，發現點解咁多人而家響支那

中國android本身就入唔到google play 點下載
APPLE STORE 要軟件未轉store location 下載囉
至於VPN service未自己起囉

有錢去外國果班都係高官子女

根本呢啲就係垃圾國家嘅典範嚟...乜撚都咁封閉!ON9又垃圾嘅霸權!

網軍係有官方配給

一語到破。好多講豬

依家仲上到百度 即係點

州編號: HK

以下人士建議點都投票支持一下:
1. 想成為美國公民
2. 喺香港冇出路嘅朋友
3. 生活艱難嘅朋友
4. 需要人權和自由嘅朋友
5. 唔想繼續做中國人嘅朋友
6. 想香港獨立嘅朋友
7. 無所事事嘅廢青中老

香港獨立未必有其他國家支持，但成為美國新嘅州分分鐘有可能。

癲佬上場後，可能有奇蹟出現，就算成為唔到美國新嘅州都可能畀港人有移民或旅遊優惠

唔使做公司隻狗咩

點整?

覺得好開心！

屋企部廢router 以前刷左rom 可以裝pptp vpn
但近年ios block 撚左pptp 冇得再用
要買新router 但屋企得100mps 買咁勁又覺唔抵

而家用緊大學cs dep vpn 免費又快又好用

中國好偉大

翻咗啦， 今日fb大把五毛

今次撐習帝

block 埋香港ip 啦
連唔到香港d server

唔想再見到大陸狗

google下 shadowsock都大把一鍵安裝包既link, 你可以買raspberry或 刷左rom既router, 你router用梅林ROM, 已經有內置vpn server app download, router內置又有ddns app, 申請個account就可以了有個名指去你屋企個router, 因為屋企個固定ip, 要用呢dddns個名指去你屋企個router, 咁自己記得就ok, 你電話就指返自己屋企做vpn.

但家下香港都好危險, 租個外國server, 又有固定IP, 成屋ip都指晒去外國, 唔洗驚d白粉報, 報警撚, 家下租server好平, 你serach下美國vps server幾蚊美金一年都大把, 做vpn實夠做, 睇YouTube1080p都無咩問題, 好多人講4K都睇得順, 不過我無4Kmon無得試

10蚊美金一年都係80蚊港紙唔洗, 買個router靚d都千幾蚊, 一年電費我估都成舊水掛, 租vps係抵過用router做vpn, 仲安全好多, 所以我都係租server唔用router做vpn